共青團中央開左telegram group 啦

呼籲蓮燈愛國愛港青年加入！

愛港同胞齊集氣

有得賀你地唔係唔賀啊？

up

推

好多五毛狗係到高潮

近排天氣涼左

送資料比人

我哋要團結一致剷除港毒廢青黃屍

telegram看唔到個人資料的啊⋯⋯

正野 做下愛國愛港青年先

要將香港嘅愛show出來嘛

有麼辦法俾佢哋block左仲可以入返去發言嘎？

做嘢la

太多道賀留言，團中央幹部今晚要OT了⋯⋯

香港人這股愛國情懷真是感動天地，山河流涕

收咗皮？

Private左有無新group

我禁言2日了

del ac再入啦

重點引佢地變義和團

喂，大家扮下野先好玩

@admin, 新成员甴 近平名字触发关键字,已禁言2天(已开启名字检测). (消息自毁60)

屌，無得玩

收到